達哥係咪唔想我哋去7.7遊行？

都唔見達哥講
都唔知去唔去好
我信達哥，達哥信政府，所以我應該信政府？？

好彩我好少睇達哥

我係佢fans
佢唔出聲我都唔敢去

有冇連登仔知呀？

达哥可恥

一到半夜又一堆達哥post

關佢撚屌事咩

我係達迷
我信達哥，達哥信政府，所以我應該信政府？？